{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ja vett t√§is. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lained!"},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Vaalad elavad minus."}],"options":[{"label":"Tiik","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Loik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja rooman aeglaselt ookeanip√µhjas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga aeglane."},{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa merevetikaid."}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Merikilpkonn","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Meretigu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen kala, kes v√µib olla palju v√§rve ja elab korallriffides. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Olen tuntud oma erksate v√§rvide poolest."},{"text":"Elan korallist valmistatud v√§rvilises naabruskonnas."}],"options":[{"label":"Tuunikala","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju k√§si, kuid mitte k√§si."},{"text":"Ma saan oma v√§rvi muuta."},{"text":"Mulle meeldib end kividesse peita."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Ma olen v√§ga suur, laulan laule ja mul on auk peas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja, kes elab ookeanis"},{"text":"Teen helisid, mida saab kuulda vee all."},{"text":"Mul on auk seljas, et hingata."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"N√§en v√§lja nagu t√§ht ja elan ookeanip√µhjas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on m√µttelised k√§ed."},{"text":"Ma ei ole tegelikult staar, kuigi ma n√§en v√§lja nagu √ºks."},{"text":"V√µin k√§e tagasi kasvatada, kui selle kaotan."}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":true},{"label":"Liiva dollar","isCorrect":false},{"label":"Merisipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen suur kala, kellel on palju teravaid hambaid. M√µned inimesed kardavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ujun v√§ga kiiresti"},{"text":"Mul on hammaste read!"},{"text":"Olen kiskja ookeanis."}],"options":[{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Astelpaju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen pikk ja libedav√µitu ning elan ookeanis. Vahel peidan end kividesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu madu."},{"text":"Ô∏è Peidan end tihti aukudesse ja koobastesse."},{"text":"Ma tulen paljudes v√§rvides ja mustrites."}],"options":[{"label":"angerjas","isCorrect":true},{"label":"Meduusi","isCorrect":false},{"label":"Merikurk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen hiiglaslik kalmaar, kes elab s√ºgavas, pimedas ookeanis. Mul on suured silmad!","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Elan seal, kus on v√§ga pime."},{"text":"Ô∏è Mul on loomariigi suurimad silmad."}],"options":[{"label":"Hiiglaslik merekarp","isCorrect":false},{"label":"Hiiglaslik kalmaar","isCorrect":true},{"label":"Mereanemoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen ookeanis vool, mis kannab sooja vett √ºhest kohast teise. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen j√µgi ookeani sees."},{"text":"‚òÄÔ∏è Liigutan sooja vett"},{"text":"Ma v√µin m√µjutada ilma."}],"options":[{"label":"Laine","isCorrect":false},{"label":"T√µus","isCorrect":false},{"label":"Ookeanivool","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\", mulle meeldib piim ja ma ajan hiiri taga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan juua taldrikust."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"M√µnel on mind kui lemmiklooma."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma haugun, liputan saba ja armastan m√§ngida t√µmmet. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Armastan m√§ngida √µues palliga"},{"text":"Olen sageli osa perekonnast"}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan, ujun vees ja vadistan, kui k√µnnin. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Beebipardid vaatavad minu poole."},{"text":"Ô∏è Mind leidub tihti tiigis v√µi j√§rves."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum, suured k√µrvad ja ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Ma naudin maap√§hklite s√∂√∂mist."},{"text":"Olen v√§ga suur ja tugev."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Olen kollane, pika kaelaga ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu k√µrgus aitab mul j√µuda k√µige k√µrgemate puudeni."},{"text":"Elan Aafrikas tasandikel."},{"text":"Mul on kehal pruunid laigud."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult, mul on lakk ja ma olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen julguse ja j√µu s√ºmbol."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja ja s√∂√∂n teisi loomi."},{"text":"Mul on kuldne lakk."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma huppan, mul on pikad k√µrvad ja ma armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n porgandeid ja muid taimi."},{"text":"Mind seostatakse sageli √ºlest√µusmisp√ºhadega."},{"text":"Olen taimetoitlane."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja ma n√§en v√§lja nagu hobune. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud aitavad mul sulanduda oma √ºmbrusesse."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Olen seotud hobusega."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt, s√∂√∂n banaane ja meeldib lobiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu lemmiktoit on kollane."},{"text":"Elan d≈æunglis puude otsas."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib teha h√§√§litsusi ja lobiseda."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mina sisistan, libastun ja m√µned inimesed kardavad mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Olen p√§rit munast."},{"text":"M√µned meist on v√§ga ohtlikud."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}